乃木坂果首 いつかできるから今日できる 幾好聽，求類似既歌推介下

岩岩睇電視見到music station播呢首
聽落覺得唔錯，特登上youtube搵埋mv

求推介呢type既歌，乃木坂or其他團都得

ching識貨

水玉模樣

係咪生駒里奈solo果首？
D唱功有點......

命は美しい，気づいたら片想い,何度目の青空か等
乃木坂仲有好多歌都好好聽，你有興趣可以首首都去聽下

其他團既話 個人覺得Flower AAA啲歌都好聽